Observação: O arquivo no formato excel se encontra na pasta Arquivo_Formato_EXcel,
 só para visualizar a estrutura dos dados da tabela, crie a migration para relacionar com o banco de dados.

 Observação:No projeto não foi possível trabalhar com filas e eventos por falta de máquina configurada,
  mas fico a disposição para a discursão do assunto.
